點解個ex可以咁柒

未分手前話送部小提琴俾我玩，分左手接近年半，先同我追返話要返部小提琴，話對嗰部小提琴好有感情。
點解做男人可以咁柒！！！
我當然唔介意俾返部琴佢，咁部琴係佢嘅，但送左人野仲要問人追返，咁柒嘅男人真係第一次
利申：自己有錢買返部琴嘅，咪話我臭雞，根本唔貪佢個部小提琴😌

可能佢想將部小提琴轉贈俾新女

我個frd同我講佢岩岩先分手

臭雞係唔計較就連po 都唔會開啦

你都好計較下

用另一個角度睇
咁柒都要問番個ex(即係妳)要番部小提琴，咁部小提琴都真係好有感情。
妳試吓收佢錢，睇吓佢肯唔肯出錢買?

死臭雞 比返啲嘢人啦

你啲八婆性格仲難頂
又話唔介意比返人
跟手連登開po唱
其實你點解好意思仲keep個琴
你估人地好想搵你咩

可能佢想借藉住個琴回憶同你嘅一點一滴

Cls講下就係臭雞，咁點解要隔咁耐年半先問我拎返？
點解唔分左手即刻問我拎返
真呀呢道啲人全部臭雞黎

你夠計較

咁我認有開心但更多時間係唔開心，呢道啲人旭啲就話人臭雞

得啦，我認啦

又係肉酸咗小小既

因為窮

唔洗擔心，我約左個時間俾返佢啦

邊個提分手先

如果係你提出...
會唔會本身真係好重要既結他, 佢重視你, 送左畀你, 然後你提出分手.. 所以先唯有拎返?

唔會分咗手咁耐先搵返人啦下嘛

即刻問你咪又係話柒

攞明係想拎返去賣

收嗲啦臭雞
啲嘢係佢嘅就係佢㗎啦
過多十年都係咁話

佢哋淨係識D真係做臭雞嘅女
所以臭雞係女人嘅代名詞

現實生活同唔到女人講嘢，唯有趁上網一有機會就講

仲要等人追? 分就即刻比返人啦.

咪鬼理啦嗰d

都係，臭雞配臭尻